是日午餐：蒜香煙肉意粉

自己整？

yes。

可唔可以講下點整
我自己整成日覺得冇乜蒜味

慢火油浸
慢慢逼啲蒜味入油到

我浸咗十幾分鐘都係咁

幾多蒜？
我用5-6瓣 有時候用一個蒜
乾身、新鮮少少、橫切

6瓣，關唔關我啲蒜唔太新鮮事，成日都痴立立

我試過 乾身先好
有水氣、濕濕地都唔得

上碟好靚

好 下次買啲新鮮蒜頭煮嚟試下
唔該巴打

我就先用油爆香煙肉，再用一個份量既蒜片放埋落有有煙肉既油慢火烹至金光，意粉我唔預先用水煮而係直接加埋落 d 煙肉蒜片油度加水煮至乾身，咁 d 意粉食落去就會充滿蒜片同煙肉既香味。

咁咪要好耐

直接落蒜粉

有違宗旨

方便直接快上碟

試下用蒜蓉夾夾蒜蓉黎整

個汁點極

最後你意粉同煙肉一齊煮到乾，咁d 煙肉咪煮左成幾分鐘水？ 唔會淋晒咩？